{"id":131,"date":"2019-05-28T15:13:26","date_gmt":"2019-05-28T15:13:26","guid":{"rendered":"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/?p=131"},"modified":"2021-05-19T17:32:07","modified_gmt":"2021-05-19T10:32:07","slug":"chuong-trinh-roadshow-gioi-thieu-xe-hyundai-tai-ha-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/chuong-trinh-roadshow-gioi-thieu-xe-hyundai-tai-ha-nam\/","title":{"rendered":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh roadshow gi\u1edbi thi\u1ec7u xe Hyundai t\u1ea1i H\u00e0 Nam"},"content":{"rendered":"<h2>Hyundai L\u00ea V\u0103n L\u01b0\u01a1ng h\u00e2n h\u1ea1nh mang t\u1edbi qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1ea1i H\u00e0 Nam ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh roadshow gi\u1edbi thi\u1ec7u xe Hyundai t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Ph\u1ee7 L\u00fd v\u00e0o ng\u00e0y 29 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2019.<\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3798 size-large\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/chuong-trinh-roadshow-gioi-thieu-xe-hyundai-tai-ha-nam-131.jpg\" sizes=\"(max-width: 888px) 100vw, 888px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/chuong-trinh-roadshow-gioi-thieu-xe-hyundai-tai-ha-nam-131.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/web-168x37.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/web-668x149.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/web-768x171.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/web-24x5.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/web-36x8.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/web-48x11.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/web-600x134.jpg 600w\" alt=\"\" width=\"888\" height=\"198\" \/><\/p>\n<p>Cung \u0111\u01b0\u1eddng roadshow s\u1ebd ch\u1ea1y tr\u00ean c\u00e1c tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng l\u1edbn t\u1ea1i H\u00e0 Nam nh\u01b0: Tr\u01b0\u1eddng Chinh, Tr\u1ea7n H\u01b0ng \u0110\u1ea1o, L\u00ea C\u00f4ng Thanh, Bi\u00ean H\u00f2a, Qu\u1ed1c l\u1ed9 1A h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd mang t\u1edbi nh\u1eefng h\u00ecnh \u1ea3nh v\u00e0 th\u00f4ng tin m\u1edbi m\u1ebb t\u1edbi cho kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1ea1i m\u1ed7i \u0111i\u1ec3m d\u1eebng, n\u01a1i ch\u00fang t\u00f4i d\u1eebng ch\u00e2n.V\u1edbi qu\u00e1 tr\u00ecnh chu\u1ea9n b\u1ecb chu \u0111\u00e1o v\u00e0 t\u1ec9 m\u1ec9, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ch\u1eafc ch\u1eafn s\u1ebd mang l\u1ea1i nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m t\u1ed1t nh\u1ea5t t\u1edbi c\u00e1c kh\u00e1ch h\u00e0ng tham d\u1ef1.<\/p>\n<p>\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, sau ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh roadshow l\u1ea7n n\u00e0y, ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd t\u1ed5 ch\u1ee9c th\u00eam s\u1ef1 ki\u1ec7n l\u00e1i th\u1eed xe \u201cDu xu\u00e2n c\u00f9ng Hyundai \u2013 \u0110\u00f3n l\u1ed9c t\u00e0i\u201d v\u00e0o ng\u00e0y 30\/03\/2019 v\u1edbi s\u1ef1 c\u00f3 m\u1eb7t c\u1ee7a c\u00e1c d\u00f2ng xe g\u1ed3m Santafe, Kona, Elantra, Grand I10 v\u00e0 Accent.<\/p>\n<p>\u0110\u1ebfn tham d\u1ef1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, kh\u00e1ch h\u00e0ng kh\u00f4ng ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c t\u1ebf c\u00e1c d\u00f2ng xe, m\u00e0 c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00e2n vi\u00ean c\u1ee7a Hyundai L\u00ea V\u0103n L\u01b0\u01a1ng h\u01b0\u1edbng d\u1eabn, t\u01b0 v\u1ea5n nhi\u1ec7t t\u00ecnh v\u00e0 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng ph\u1ea7n qu\u00e0 l\u01b0u ni\u1ec7m mang v\u1ec1.<\/p>\n<p>H\u00e3y \u0111\u1ebfn, c\u1ea3m nh\u1eadn v\u00e0 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Radshow &amp; Testdrive c\u00f9ng ch\u00fang t\u00f4i t\u1ea1i Time Caf\u00e9, 232 Tr\u01b0\u1eddng Chinh, TP. Ph\u1ee7 L\u00fd v\u00e0o ng\u00e0y 29-30\/03\/2019 nh\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hyundai L\u00ea V\u0103n L\u01b0\u01a1ng h\u00e2n h\u1ea1nh mang t\u1edbi qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1ea1i H\u00e0 Nam ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh roadshow gi\u1edbi thi\u1ec7u xe Hyundai t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Ph\u1ee7 L\u00fd v\u00e0o ng\u00e0y 29 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2019. Cung \u0111\u01b0\u1eddng roadshow s\u1ebd ch\u1ea1y tr\u00ean c\u00e1c tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng l\u1edbn t\u1ea1i H\u00e0 Nam nh\u01b0: Tr\u01b0\u1eddng Chinh, Tr\u1ea7n H\u01b0ng \u0110\u1ea1o, L\u00ea C\u00f4ng Thanh,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":132,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[17],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/131"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=131"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/131\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":134,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/131\/revisions\/134"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/132"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=131"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=131"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=131"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}