{"id":135,"date":"2019-05-28T15:14:01","date_gmt":"2019-05-28T15:14:01","guid":{"rendered":"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/?p=135"},"modified":"2021-05-19T17:32:07","modified_gmt":"2021-05-19T10:32:07","slug":"chuong-trinh-lai-thu-va-roadshow-xe-hyundai-tai-lao-cai","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/chuong-trinh-lai-thu-va-roadshow-xe-hyundai-tai-lao-cai\/","title":{"rendered":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh l\u00e1i th\u1eed v\u00e0 roadshow xe Hyundai t\u1ea1i L\u00e0o Cai"},"content":{"rendered":"<h2>Santa Fe 2019 \u2013 Th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u1ee7a m\u1eabu SUV v\u1eeba \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 2\/2019, d\u00f2ng xe \u0111ang nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u201cs\u0103n \u0111\u00f3n\u201d \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t c\u1ee7a gi\u1edbi b\u00e1o ch\u00ed v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng b\u1edfi c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i tr\u1ed9i so v\u1edbi c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00e1c trong c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac gi\u00e1.<\/h2>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3761 size-medium\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/luu-ban-nhap-tu-dong-135.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/luu-ban-nhap-tu-dong-135.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/post-web-168x85.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/post-web-768x388.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/post-web-888x448.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/post-web-24x12.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/post-web-36x18.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/post-web-48x24.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/post-web-600x303.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/post-web.jpg 1092w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"337\" \/><\/p>\n<p>V\u1edbi mong mu\u1ed1n mang \u0111\u1ebfn h\u00ecnh \u1ea3nh ch\u00e2n th\u1ef1c nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ef1c ti\u1ebfp chi\u00eam ng\u01b0\u1ee1ng si\u00eau ph\u1ea9m Santa Fe 2019, c\u00f9ng v\u1edbi c\u00e1c d\u00f2ng xe \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u01b0a chu\u1ed9ng nh\u01b0: Elantra, Grand I10, Kona, Accent,\u2026 Hyundai L\u00ea V\u0103n L\u01b0\u01a1ng s\u1ebd tri\u1ec3n khai ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cL\u00c1I TH\u1eec V\u00c0 C\u1ea2M NH\u1eacN XE HYUNDAI SANTAFE 2019\u201d v\u00e0o ng\u00e0y 09\/03\/2019 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 L\u00e0o Cai.<\/p>\n<p>H\u00e3y \u0111\u1ebfn ngay Memory Coffee, t\u1ea1i 52 An D\u01b0\u01a1ng V\u01b0\u01a1ng, TP. L\u00e0o Cai \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c chi\u00eam ng\u01b0\u1ee1ng v\u00e0 tr\u1ef1c ti\u1ebfp tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i th\u1eed c\u00e1c d\u00f2ng xe Hyundai \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santa Fe 2019 \u2013 Th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u1ee7a m\u1eabu SUV v\u1eeba \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 2\/2019, d\u00f2ng xe \u0111ang nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u201cs\u0103n \u0111\u00f3n\u201d \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t c\u1ee7a gi\u1edbi b\u00e1o ch\u00ed v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng b\u1edfi c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i tr\u1ed9i so v\u1edbi c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00e1c trong c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac gi\u00e1&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":136,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[17],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=135"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":138,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135\/revisions\/138"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=135"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=135"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=135"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}