{"id":139,"date":"2019-05-28T15:14:33","date_gmt":"2019-05-28T15:14:33","guid":{"rendered":"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/?p=139"},"modified":"2021-05-19T17:32:07","modified_gmt":"2021-05-19T10:32:07","slug":"hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019\/","title":{"rendered":"Hyundai Kona Electric ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 t\u1ea1i Bangkok Motor Show 2019"},"content":{"rendered":"<h2>Sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0o th\u00e1ng 2\/2018, Hyundai Kona Electric \u0111\u00e3 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111em t\u1edbi tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Bangkok 2019 v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 3 v\u1edbi th\u00f4ng s\u1ed1 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng, \u0111\u1ee7 \u0111\u1ec3 c\u1ea1nh tranh v\u1edbi xe \u0111i\u1ec7n b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi Nissan Leaf.<\/h2>\n<p>X\u00e9t v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf,\u00a0<strong>Hyundai Kona<\/strong>\u00a0Electric kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i nhi\u1ec1u so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n d\u00f9ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong, ngo\u1ea1i tr\u1eeb ph\u1ea7n l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m k\u00edn.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3807 size-medium\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-11-168x108.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-11-768x496.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-11-24x15.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-11-36x23.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-11-48x31.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-11-600x387.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-11.jpg 773w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"431\" \/><\/p>\n<p>Chi\u1ebfc xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u00e8n chi\u1ebfu s\u00e1ng d\u1ea1ng LED, b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 LCD 7 inch t\u00edch h\u1ee3p Apple CarPlay v\u00e0 Android Auto, m\u00e0n h\u00ecnh hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin, s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y, sang s\u1ed1 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m, h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u00e1m s\u00e1t \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p, gh\u1ebf ng\u1ed3i v\u1edbi c\u00e1c l\u1ed7 th\u00f4ng gi\u00f3.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3803\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139-1.jpg\" sizes=\"(max-width: 659px) 100vw, 659px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139-1.jpg 659w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-3-168x127.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-3-24x18.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-3-36x27.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-3-48x36.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-3-600x455.jpg 600w\" alt=\"\" width=\"659\" height=\"500\" \/><\/p>\n<p>S\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t l\u1edbn nh\u1ea5t n\u1eb1m \u1edf ph\u1ea7n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u1edbi ngu\u1ed3n pin 64 kWh, \u0111\u1ee7 \u0111\u1ec3 cho xe ch\u1ea1y qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng 482 km.<\/p>\n<p>\u0110\u1ed9ng c\u01a1 n\u00e0y c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a l\u00e0 204 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i l\u00e0 395 Nm, gi\u00fap cho xe c\u00f3 cho kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 \u2013 100 km\/h trong 7,6 gi\u00e2y.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3802 size-medium\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139-2.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139-2.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-2-168x109.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-2-768x497.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-2-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-2-36x23.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-2-48x31.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-2-600x389.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-2.jpg 772w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"433\" \/><\/p>\n<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn ngu\u1ed3n pin 39,2 kWh v\u1edbi c\u00f4ng su\u1ea5t 135 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng di chuy\u1ec3n l\u00e0 312 km.<\/p>\n<p>Th\u00f4ng s\u1ed1 tr\u00ean gi\u00fap Kona Electric \u0111\u00e1nh b\u1ea1i hai m\u1eabu xe c\u1ee1 nh\u1ecf kh\u00e1c l\u00e0 Chevrolet Bolt EV (383 km) v\u00e0 Nissan Leaf (241 km). Ngo\u00e0i ra, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a n\u00f3 c\u00f2n g\u1ea5p 2 l\u1ea7n Ford Focus Electric (185 km) v\u00e0 Volkswagen e-Golf (201 km).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3805 size-medium\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139-3.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139-3.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-6-168x121.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-6-24x17.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-6-36x26.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-6-48x35.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-6-600x432.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-6.jpg 695w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"481\" \/><\/p>\n<p>Kona Electric s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 s\u1ea1c nhanh DC theo ti\u00eau chu\u1ea9n, cho ph\u00e9p s\u1ea1c pin \u0111\u1ea1t 80% ch\u1ec9 trong 54 ph\u00fat khi c\u1eafm v\u00e0o b\u1ed9 s\u1ea1c 100kW, trong khi b\u1ed9 s\u1ea1c 7.2kW, qu\u00e1 tr\u00ecnh s\u1ea1c m\u1ea5t t\u1edbi h\u01a1n 9h.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3804 size-full\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139-4.jpg\" sizes=\"(max-width: 661px) 100vw, 661px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-kona-electric-ra-mat-thi-truong-dong-nam-a-tai-bangkok-motor-show-2019-139-4.jpg 661w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-5-168x127.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-5-24x18.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-5-36x27.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-5-48x36.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Kona-Electric-5-600x454.jpg 600w\" alt=\"\" width=\"661\" height=\"500\" \/><\/p>\n<p>G\u00f3i trang b\u1ecb an to\u00e0n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a xe c\u00f2n bao g\u1ed3m h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9, h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng, c\u1ea3nh b\u00e1o va ch\u1ea1m tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0o th\u00e1ng 2\/2018, Hyundai Kona Electric \u0111\u00e3 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111em t\u1edbi tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Bangkok 2019 v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 3 v\u1edbi th\u00f4ng s\u1ed1 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng, \u0111\u1ee7 \u0111\u1ec3 c\u1ea1nh tranh v\u1edbi xe \u0111i\u1ec7n b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi Nissan Leaf. X\u00e9t v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf,\u00a0Hyundai Kona\u00a0Electric kh\u00f4ng&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":140,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[17],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/139"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=139"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/139\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":145,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/139\/revisions\/145"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=139"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=139"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=139"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}