{"id":146,"date":"2019-05-28T15:16:05","date_gmt":"2019-05-28T15:16:05","guid":{"rendered":"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/?p=146"},"modified":"2021-05-19T17:32:07","modified_gmt":"2021-05-19T10:32:07","slug":"hyundai-accent-se-co-them-2-trang-bi-moi-o-phien-ban-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/hyundai-accent-se-co-them-2-trang-bi-moi-o-phien-ban-2019\/","title":{"rendered":"Hyundai Accent s\u1ebd c\u00f3 th\u00eam 2 trang b\u1ecb m\u1edbi \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n 2019"},"content":{"rendered":"<h2>Hyundai Accent 2019 s\u1ebd c\u00f3 th\u00eam 2 trang b\u1ecb m\u1edbi l\u00e0 c\u1eeda gi\u00f3 \u0111i\u1ec1u ho\u00e0 h\u00e0ng gh\u1ebf sau v\u00e0 \u0103ng-ten v\u00e2y c\u00e1 m\u1eadp. Phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd t\u1eeb ng\u00e0y 1\/5\/2019.<\/h2>\n<p>\u0110\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb th\u00e1ng 4 \u00a0n\u0103m 2018, Hyundai Accent th\u1ebf h\u1ec7 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u00f3n nh\u1eadn v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf tr\u1ebb trung l\u1ecbch l\u00e3m c\u00f9ng nhi\u1ec1u trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. Nh\u1eb1m t\u0103ng th\u00eam tr\u1ea3i nghi\u1ec7m ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng, v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi, Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng s\u1ebd trang b\u1ecb th\u00eam c\u00e1c ti\u1ec7n nghi d\u00e0nh cho Accent.<\/p>\n<p>C\u1ee5 th\u1ec3, t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n\u00a0<strong>Hyundai Accent 2019<\/strong>\u00a0bao g\u1ed3m 1.4MT Ti\u00eau chu\u1ea9n, 1.4MT, 1.4AT v\u00e0 1.4AT \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb th\u00eam c\u1eeda gi\u00f3 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a h\u00e0ng gh\u1ebf ph\u00eda sau, nh\u1eb1m t\u0103ng t\u00ednh ti\u1ec7n nghi d\u00e0nh cho kh\u00e1ch h\u00e0ng. Th\u00eam v\u00e0o \u0111\u00f3, ngo\u1ea1i tr\u1eeb phi\u00ean b\u1ea3n 1.4MT Ti\u00eau chu\u1ea9n, tr\u00ean 3 phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f2n l\u1ea1i s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0103ng-ten v\u00e2y c\u00e1 m\u1eadp thay cho \u0103ng-ten d\u1ea1ng thanh hi\u1ec7n t\u1ea1i, gi\u00fap n\u00e2ng cao h\u01a1n v\u1ebb \u0111\u1eb9p th\u1ea9m m\u0129 c\u1ee7a chi\u1ebfc xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3831 size-medium\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-accent-se-co-them-2-trang-bi-moi-o-phien-ban-2019-146.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-accent-se-co-them-2-trang-bi-moi-o-phien-ban-2019-146.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-cua-gio-hang-ghe-sau-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-cua-gio-hang-ghe-sau-768x512.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-cua-gio-hang-ghe-sau-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-cua-gio-hang-ghe-sau-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-cua-gio-hang-ghe-sau-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-cua-gio-hang-ghe-sau-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-cua-gio-hang-ghe-sau.jpg 800w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"445\" \/><\/p>\n<p>V\u1edbi nh\u1eefng trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi thi\u1ebft th\u1ef1c nh\u01b0 v\u1eady, phi\u00ean b\u1ea3n Accent 2019 c\u00f3 s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i v\u1ec1 gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb, c\u1ee5 th\u1ec3:<\/p>\n<table class=\"aligncenter\" border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\"><strong>Phi\u00ean b\u1ea3n<\/strong><\/td>\n<td valign=\"top\"><strong>Gi\u00e1 c\u0169 (VN\u0110)<\/strong><\/td>\n<td valign=\"top\"><strong>Gi\u00e1 m\u1edbi (VN\u0110)<\/strong><\/td>\n<td valign=\"top\"><strong>M\u1ee9c thay \u0111\u1ed5i (VN\u0110)<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\">1.4 MT Ti\u00eau chu\u1ea9n<\/td>\n<td valign=\"top\">425.000.000<\/td>\n<td valign=\"top\">426.100.000<\/td>\n<td valign=\"top\">1.100.000<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\">1.4 MT<\/td>\n<td valign=\"top\">470.000.000<\/td>\n<td valign=\"top\">472.100.000<\/td>\n<td valign=\"top\">2.100.000<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\">1.4 AT<\/td>\n<td valign=\"top\">499.000.000<\/td>\n<td valign=\"top\">501.100.000<\/td>\n<td valign=\"top\">2.100.000<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\">1.4 AT \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t<\/td>\n<td valign=\"top\">540.000.000<\/td>\n<td valign=\"top\">542.100.000<\/td>\n<td valign=\"top\">2.100.000<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><em>Hyundai Accent<\/em>\u00a0th\u1ebf h\u1ec7 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Kappa 1.4L MPI cho c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a 100 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat c\u00f9ng Mo-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 132Nm t\u1ea1i 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat. \u0110\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf van n\u1ea1p, van x\u1ea3 m\u1edbi \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3ng m\u1edf th\u00f4ng minh, gi\u00fap t\u0103ng c\u01b0\u1eddng \u00e1p l\u1ef1c kh\u00ed n\u00e9n v\u00e0o \u0111\u1ed9ng c\u01a1, n\u00e2ng cao c\u00f4ng su\u1ea5t m\u00e0 v\u1eabn \u0111\u1ea3m b\u1ea3o \u0111\u1ed9 b\u1ec1n b\u1ec9 v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u cho xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3832 size-medium\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-accent-se-co-them-2-trang-bi-moi-o-phien-ban-2019-146-1.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-accent-se-co-them-2-trang-bi-moi-o-phien-ban-2019-146-1.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-vay-ca-map-168x111.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-vay-ca-map-768x508.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-vay-ca-map-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-vay-ca-map-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-vay-ca-map-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-vay-ca-map-600x397.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Accent-2019-vay-ca-map.jpg 800w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"442\" \/><\/p>\n<p>Accent\u00a0 c\u00f3 2 l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u1ed9p s\u1ed1: H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 6 c\u1ea5p m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng t\u1ef7 s\u1ed1 truy\u1ec1n m\u1edbi mang \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng chuy\u1ec3n s\u1ed1 m\u01b0\u1ee3t m\u00e0 v\u00e0 t\u1ed1i \u01b0u cho vi\u1ec7c ti\u00eau hao nhi\u00ean li\u1ec7u. L\u1ef1a ch\u1ecdn n\u1eefa l\u00e0 h\u1ed9p s\u1ed1 s\u00e0n 6 c\u1ea5p cho kh\u1ea3 n\u0103ng chuy\u1ec3n s\u1ed1 nh\u1eb9 nh\u00e0ng c\u00f9ng ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u t\u1ed1i \u0111a, \u0111em \u0111\u1ebfn s\u1ef1 th\u00fa v\u1ecb cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/p>\n<p>T\u1eeb khi ra m\u1eaft, Accent lu\u00f4n n\u1eb1m trong top nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam. Trong 3 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2019, \u0111\u00e3 c\u00f3 4.309 xe Accent giao \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<div class=\"blog-share text-center\">\n<div class=\"social-icons share-icons share-row relative icon-style-fill \"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hyundai Accent 2019 s\u1ebd c\u00f3 th\u00eam 2 trang b\u1ecb m\u1edbi l\u00e0 c\u1eeda gi\u00f3 \u0111i\u1ec1u ho\u00e0 h\u00e0ng gh\u1ebf sau v\u00e0 \u0103ng-ten v\u00e2y c\u00e1 m\u1eadp. Phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd t\u1eeb ng\u00e0y 1\/5\/2019. \u0110\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb th\u00e1ng 4 \u00a0n\u0103m 2018, Hyundai Accent th\u1ebf h\u1ec7 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ecb&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":147,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[17],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/146"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=146"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":150,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/146\/revisions\/150"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=146"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}