{"id":151,"date":"2019-05-28T15:16:40","date_gmt":"2019-05-28T15:16:40","guid":{"rendered":"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/?p=151"},"modified":"2021-05-19T17:32:07","modified_gmt":"2021-05-19T10:32:07","slug":"hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam\/","title":{"rendered":"Hyundai Elantra v\u00e0 Tucson 2019 ch\u00ednh th\u1ee9c ra m\u1eaft t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<h2>H\u00e0 N\u1ed9i, ng\u00e0y 16\/05\/2019\u00a0\u2013 Hyundai Elantra v\u00e0 Tucson 2019\u00a0\u0111\u00e3\u00a0ch\u00ednh th\u1ee9c\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c\u00a0ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi nhi\u1ec1u\u00a0n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u1ed9t ph\u00e1\u00a0t\u1eeb thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ebfn ti\u1ec7n nghi.\u00a0Elantra\u00a02019 c\u00f3\u00a0gi\u00e1 b\u00e1n\u00a0l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb\u00a0t\u1eeb\u00a0580tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng,\u00a0Tucson\u00a0t\u1eeb\u00a0799\u00a0tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng\u00a0(\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf VAT).<\/h2>\n<p>Elantra v\u00e0 Tucson l\u00e0 hai m\u1eabu xe th\u00e0nh c\u00f4ng b\u1eadc nh\u1ea5t c\u1ee7a Hyundai tr\u00ean to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi v\u1edbi doanh s\u1ed1 to\u00e0n c\u1ea7u t\u00ednh t\u1eeb th\u1eddi \u0111i\u1ec3m ra m\u1eaft l\u00e0 h\u01a1n 13 tri\u1ec7u chi\u1ebfc v\u1edbi Elantra v\u00e0 6 tri\u1ec7u chi\u1ebfc v\u1edbi Tucson. Th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 3 c\u1ee7a Tucson v\u00e0 th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 6 c\u1ee7a Elantra \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2015 v\u00e0 2016 lu\u00f4n nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 tin c\u1eady c\u1ee7a s\u1ed1 \u0111\u00f4ng ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng. Ch\u1ec9 t\u00ednh ri\u00eang 4 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2019, \u0111\u00e3 c\u00f3 2.489 xe Elantra v\u00e0 2.353 xe Tucson \u0111\u1ebfn tay ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng. V\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n 2019 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p (Facelift) v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7, hai m\u1eabu xe h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c ghi d\u1ea5u \u1ea5n v\u1ec1 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 s\u1ef1 tin t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<h3>HYUNDAI ELANTRA 2019<\/h3>\n<p>V\u1ec1 t\u1ed5ng th\u1ec3, Elantra 2019 s\u1edf h\u1eefu k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn h\u01a1n b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m v\u1edbi c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 D\u00e0i x R\u1ed9ng x Cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4.620 x 1.800 x 1450 (mm), d\u00e0i h\u01a1n 50 mm. C\u00f9ng chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.700 (mm), \u0111em \u0111\u1ebfn m\u1ed9t kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi m\u1ecdi nhu c\u1ea7u c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3842\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-2-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-2-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-2-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-2-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-2-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-2-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-2-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-2.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>Phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p c\u1ee7a Elantra 2019 n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi ngo\u1ea1i h\u00ecnh \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf theo ng\u00f4n ng\u1eef m\u1edbi \u201cSensual Sportiness\u201d, \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao v\u00e0 c\u00e1 t\u00ednh h\u01a1n. L\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t to b\u1ea3n d\u1ea1ng th\u00e1c n\u01b0\u1edbc \u201cCascading Grill\u201d \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Hyundai n\u1ed1i li\u1ec1n c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha hai b\u00ean t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c li\u1ec1n m\u1ea1ch, c\u00e2n x\u1ee9ng. C\u1ee5m \u0111\u00e8n pha h\u00ecnh tam gi\u00e1c s\u1eafc s\u1ea3o \u0111\u01b0\u1ee3c vu\u1ed1t nh\u1ecdn v\u00e0 k\u00e9o d\u00e0i, b\u00e1m th\u1eb3ng v\u00e0o l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t mang t\u1edbi m\u1ed9t c\u00e1i nh\u00ecn d\u1eef d\u1eb1n, m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n. Elantra \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha LED v\u1edbi 4 Projector ch\u1ee9a nhi\u1ec1u b\u00f3ng LED nh\u1ecf b\u00ean trong, t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p c\u0169ng nh\u01b0 hi\u1ec7u qu\u1ea3 chi\u1ebfu s\u00e1ng t\u1ed1t h\u01a1n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3841\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-1.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-1.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-1-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-1-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-1-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-1-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-1-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-1-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-1-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-1.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>Kh\u00f4ng ch\u1ec9 thay \u0111\u1ed5i thi\u1ebft k\u1ebf ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe m\u00e0 ph\u00eda \u0111u\u00f4i xe c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai l\u00e0m l\u1ea1i ch\u1ec9n chu h\u01a1n v\u1edbi tinh th\u1ea7n chung c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef \u201cSensual Sportiness\u201d. Ph\u00eda sau xe \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng h\u01a1n v\u1edbi c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu d\u1ea1ng LED s\u1eafc n\u00e9t \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf h\u00ecnh tia s\u00e9t ch\u1ea1y song song kh\u00e1 \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng \u1edf 2 b\u00ean. C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00e9o d\u00e0i \u0111\u1ebfn g\u1ea7n v\u1ecb tr\u00ed trung t\u00e2m, n\u01a1i d\u00f2ng ch\u1eef Elantra v\u00e0 bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng Hyundai \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ea1 cr\u00f4m s\u00e1ng b\u00f3ng \u0111\u1eb7t \u1edf ch\u00ednh gi\u1eefa \u0111u\u00f4i xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3843\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-2.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-2.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-3-168x110.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-3-768x505.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-3-888x584.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-3-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-3-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-3-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-3-600x394.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-3.jpg 960w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"439\" \/><\/p>\n<p>Elantra 2019 Facelift ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1edf h\u1eefu kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t tu\u00e2n th\u1ee7 theo tri\u1ebft l\u00fd thi\u1ebft k\u1ebf HMI (Human Machine Interface) c\u1ee7a Hyundai v\u1edbi m\u1ed9t giao di\u1ec7n th\u00e2n thi\u1ec7n, d\u1ec5 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n qua s\u1ef1 t\u1ec9 m\u1ec9 \u0111\u1ebfn t\u1eebng chi ti\u1ebft trong xe. C\u00e1c chi ti\u1ebft \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i bao g\u1ed3m b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 m\u1edbi, c\u00e1c c\u1eeda th\u00f4ng gi\u00f3, c\u1ee5m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n cho \u0111i\u1ec1u h\u00f2a nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 v\u00e0 khay ch\u1ee9a \u0111\u1ed3. B\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169 nh\u01b0 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 2 v\u00f9ng \u0111\u1ed9c l\u1eadp, c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi, c\u1ed1p \u0111i\u1ec7n th\u00f4ng minh, \u0111\u00e8n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, g\u1ea1t m\u01b0a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, c\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p,\u2026Elantra \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb th\u00eam s\u1ea1c \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i kh\u00f4ng d\u00e2y chu\u1ea9n Qi, s\u01b0\u1edfi v\u00f4 l\u0103ng, m\u00e0n h\u00ecnh trung t\u00e2m 7 inch t\u00edch h\u1ee3p Apple Carplay.<\/p>\n<p>Hyundai Elantra 2019 Facelift ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1eed d\u1ee5ng 2 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1:<\/p>\n<p>\u0110\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng Nu 2.0L cho c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a 152 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.200 v\u00f2ng\/ph\u00fat c\u00f9ng Mo-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 196 Nm t\u1ea1i 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat. \u0110\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 t\u0103ng \u0111\u1ed9 b\u1ec1n, \u0111\u1ed9 \u00eam \u00e1i c\u0169ng nh\u01b0 gi\u1ea3m ti\u00eau hao nhi\u00ean li\u1ec7u t\u1ed1i \u0111a. H\u1ed9p s\u1ed1 \u0111i k\u00e8m l\u00e0 h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 6 c\u1ea5p.<\/p>\n<p>\u0110\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng Gamma II 1.6L c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a 128 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.300 v\u00f2ng\/ph\u00fat c\u00f9ng Mo-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 154,5 Nm t\u1ea1i 4.850 v\u00f2ng\/ph\u00fat, \u0111em \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh \u00eam \u00e1i, nh\u1eb9 nh\u00e0ng v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u. H\u1ed9p s\u1ed1 \u0111i k\u00e8m l\u00e0 h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 6 c\u1ea5p ho\u1eb7c s\u1ed1 s\u00e0n 6 c\u1ea5p.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3844\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-3.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-3.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-4-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-4-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-4-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-4-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-4-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-4-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-4-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-4.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>Elantra 2019 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung th\u00eam 1 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh Smart (th\u00f4ng minh) trong h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i Drive Mode b\u00ean c\u1ea1nh 3 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh tr\u01b0\u1edbc l\u00e0 Eco (ti\u1ebft ki\u1ec7m) \u2013 Normal (th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng) \u2013 Sport (th\u1ec3 thao). Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00e0y s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u01a1 ch\u1ebf v\u1eadn h\u00e0nh ph\u00f9 h\u1ee3p t\u00f9y thu\u1ed9c theo t\u1ed1c \u0111\u1ed9 v\u00e0 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n v\u1eadn h\u00e0nh, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i th\u1ecfa m\u00e1i h\u01a1n khi l\u00e1i xe.<\/p>\n<p>Hyundai Elantra 2019 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u00ea\u0323 th\u00f4\u0301ng la\u0301i tr\u01a1\u0323 l\u01b0\u0323c \u0111i\u00ea\u0323n C-MDPS gi\u1ed1ng v\u1edbi Elantra Sport v\u01a1\u0301i ba\u0301nh r\u0103ng va\u0300 ty\u0309 s\u00f4\u0301 truy\u00ea\u0300n bi\u00ea\u0301n thi\u00ean theo t\u00f4\u0301c \u0111\u00f4\u0323. H\u1ec7 th\u1ed1ng d\u1ef1a tr\u00ean c\u00e1c c\u1ea3m bi\u1ebfn h\u1ea5p th\u1ee5 l\u1ef1c t\u00e1c \u0111\u1ed9ng tr\u00ean v\u00f4 l\u0103ng c\u0169ng nh\u01b0 l\u1ef1c b\u1ed5 tr\u1ee3 c\u1ee7a h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i, t\u1eeb \u0111\u00f3 se\u0303 ti\u0301nh toa\u0301n va\u0300 \u0111\u01b0a ra l\u01b0\u0323c h\u00f4\u0303 tr\u01a1\u0323 t\u00f4\u0301i \u01b0u nh\u00e2\u0301t \u0111\u00ea\u0309 ng\u01b0\u01a1\u0300i la\u0301i thao ta\u0301c v\u01a1\u0301i v\u00f4 l\u0103ng th\u01b0\u0323c s\u01b0\u0323 d\u00ea\u0303 da\u0300ng nh\u01b0ng v\u1eabn c\u1ea3m nh\u1eadn s\u1ef1 th\u00fa v\u1ecb khi c\u1ea7m l\u00e1i. Tr\u1ee5c c\u00e1c \u0111\u0103ng 2 kh\u00fac \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng gi\u00fap t\u0103ng c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh khi c\u1ea7m l\u00e1i.<\/p>\n<h4><strong>Phi\u00ean\u00a0b\u1ea3n\u00a0Hyundai Elantra Sport 2019<\/strong><\/h4>\n<p>Elantra Sport l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n th\u1ec3 thao, c\u00e1 t\u00ednh h\u01a1n c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n Elantra truy\u1ec1n th\u1ed1ng v\u1edbi nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i ngo\u1ea1i th\u1ea5t, n\u1ed9i th\u1ea5t c\u0169ng nh\u01b0 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh. Phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p c\u1ee7a Elantra Sport c\u0169ng ch\u1ec9 m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai gi\u1edbi thi\u1ec7u tr\u00ean to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0o th\u00e1ng 11\/2018 t\u1ea1i H\u00e0n Qu\u1ed1c, v\u00e0 nay c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3845\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-4.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-4.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-5-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-5-768x512.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-5-888x592.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-5-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-5-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-5-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-5-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-5.jpg 960w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"445\" \/><\/p>\n<p>\u0110i\u1ec3m kh\u00e1c bi\u1ec7t b\u00ean ngo\u00e0i c\u1ee7a Elantra Sport ch\u00ednh l\u00e0 b\u1ed9 bodykit th\u1ec3 thao v\u1edbi nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m thay \u0111\u1ed5i nh\u01b0: l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t d\u1ea1ng t\u1ed5 ong m\u00e0u \u0111en, \u1ed1p h\u00f4ng to b\u1ea3n, c\u01a1 b\u1eafp h\u01a1n, c\u00e1nh \u0111u\u00f4i gi\u00f3 g\u1eafn tr\u00ean c\u1ed1p v\u00e0 b\u1ed9 \u0111\u00f4i \u1ed1ng x\u1ea3 th\u1ec3 thao \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o h\u00ecnh ph\u00e1 c\u00e1ch.<\/p>\n<p>B\u00ean trong khoang n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a chi\u1ebfc Elantra Sport 2019 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da v\u1edbi t\u00f4ng m\u00e0u \u0111en ch\u1ec9 \u0111\u1ecf ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o, v\u00f4-l\u0103ng xe d\u1ea1ng D-cut \u0111\u00e1y ph\u1eb3ng, t\u00edch h\u1ee3p l\u00e3y chuy\u1ec3n s\u1ed1 nh\u01b0 tr\u00ean nh\u1eefng chi\u1ebfc xe th\u1ec3 thao th\u1ef1c th\u1ee5. \u0110\u1ed3ng h\u1ed3 hi\u1ec3n th\u1ecb c\u00f4ng-t\u01a1-m\u00e9t l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p c\u1ee7a hai \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 d\u1ea1ng c\u01a1 v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh hi\u1ec3n th\u1ecb trung t\u00e2m \u0111a th\u00f4ng tin.<\/p>\n<p>M\u1ed9t s\u1ed1 \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd n\u1eb1m \u1edf c\u00e1c chi ti\u1ebft trang tr\u00ed l\u00e0m t\u1eeb nh\u00f4m, pedal b\u1ecdc nh\u00f4m v\u00e0 b\u1eadc c\u1eeda \u1ed1p kim lo\u1ea1i. Tr\u00ean ph\u1ea7n t\u1ef1a l\u01b0ng c\u1ee7a gh\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00eau th\u00eam ch\u1eef Sport. Trung t\u00e2m m\u00e0n h\u00ecnh hi\u1ec3n th\u1ecb c\u1ea3m \u1ee9ng 7 inch v\u1edbi nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i c\u0169ng nh\u01b0 gi\u1ea3i tr\u00ed \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3846\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-5.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-5.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-6-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-6-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-6-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-6-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-6-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-6-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-6-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-6.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>Chi\u1ebfc Elantra Sport \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng t\u0103ng \u00e1p 1.6L, cho c\u00f4ng su\u1ea5t 204 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 Mo-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 265 Nm trong d\u1ea3i v\u00f2ng tua 1.500 ~ 4.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ed9p s\u1ed1 ly h\u1ee3p k\u00e9p 7 c\u1ea5p DCT.<\/p>\n<p>Elantra Sport v\u1eabn duy tr\u00ec h\u1ec7 th\u1ed1ng treo sau \u0111a \u0111i\u1ec3m v\u00e0 \u0111\u0129a phanh sau l\u1edbn h\u01a1n nh\u1eb1m mang l\u1ea1i s\u1ef1 an to\u00e0n v\u00e0 gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m ph\u1ea5n kh\u00edch v\u00e0 th\u00fa v\u1ecb h\u01a1n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3848\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-6.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-6.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-Sport-2019-ra-mat-2-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-Sport-2019-ra-mat-2-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-Sport-2019-ra-mat-2-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-Sport-2019-ra-mat-2-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-Sport-2019-ra-mat-2-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-Sport-2019-ra-mat-2-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-Sport-2019-ra-mat-2-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-Sport-2019-ra-mat-2.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p><strong>H\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n tr\u00ean Elantra &amp; Elantra Sport:<\/strong><\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ph\u00e2n b\u1ed1 l\u1ef1c phanh \u0111i\u1ec7n t\u1eed EBD<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BA<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESC<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m so\u00e1t th\u00e2n xe VSM<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o TCS<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng tr\u1ed9m Immobilizer<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c HAC<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng 8 c\u1ea3m bi\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n 6 t\u00fai kh\u00ed (7 t\u00fai kh\u00ed v\u1edbi Elantra sport)<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 C\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p TPMS<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Khung th\u00e9p c\u01b0\u1eddng l\u1ef1c AHSS<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3847\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-7.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-7.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-7-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-7-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-7-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-7-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-7-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-7-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-7-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Elantra-2019-ra-mat-7.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Elantra 2019 Facelift m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng ph\u00e2n ph\u1ed1i tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c v\u1edbi 4 phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f9ng 6 l\u1ef1a ch\u1ecdn m\u00e0u s\u1eafc: \u0110en, Tr\u1eafng, \u0110\u1ecf, B\u1ea1c, C\u00e1t v\u00e0 V\u00e0ng be c\u00f9ng ch\u1ebf \u0111\u1ed9 b\u1ea3o h\u00e0nh 3 n\u0103m ho\u1eb7c 100.000km t\u00f9y \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><strong>* Gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb<\/strong><strong>\u00a0khuy\u1ebfn ngh\u1ecb\u00a0<\/strong><strong>c\u1ee7a c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n Elantra<\/strong><strong>\u00a02019 (\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf VAT)<\/strong><strong>:<\/strong><\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elantra 1.6 MT: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 580.000.000 VN\u0110<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elantra 1.6 AT:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 655.000.000 VN\u0110<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elantra 2.0 AT:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 699.000.000 VN\u0110<\/p>\n<p>\u2013 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elantra Sport 1.6T:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 769.000.000 VN\u0110<\/p>\n<h3>HYUNDAI TUCSON 2019<\/h3>\n<p>Ngo\u1ea1i h\u00ecnh c\u1ee7a Tucson 2019 v\u1eabn \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n ch\u1ea1y d\u1ecdc th\u00e2n xe \u0111\u01b0\u1ee3c n\u1ed1i t\u1eeb ph\u1ea7n g\u1edd n\u1ed5i c\u1ee7a h\u1ed1c h\u00fat gi\u00f3 ch\u1ee9a \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 t\u1ea1o ki\u1ec3u d\u00e1ng kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc. Xe s\u1edf h\u1eefu k\u00edch th\u01b0\u1edbc D\u00e0i x R\u1ed9ng x Cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4.480 x 1.850 x 1.665 (mm), \u0111em \u0111\u1ebfn m\u1ed9t d\u00e1ng v\u00f3c b\u1ec1 th\u1ebf nh\u01b0ng v\u1eabn thanh l\u1ecbch. Xe c\u00f3 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.670 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3849\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-8.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-8.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-1-168x115.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-1-768x527.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-1-888x609.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-1-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-1-36x25.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-1-48x33.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-1-600x412.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-1.jpg 933w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"458\" \/><\/p>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u1ee7a Tucson 2019 v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1eeba h\u01b0\u1edfng nh\u1eefng n\u00e9t \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t t\u1ea7ng Cascading Grille. Tucson 2019 Facelift s\u1edf h\u1eefu c\u00e1c c\u1ee5m \u0111\u00e8n ki\u1ec3u d\u00e1ng s\u1eafc nh\u1ecdn k\u00e9o t\u1edbi hai g\u00f3c k\u1ebft th\u00fac c\u1ee7a l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t. \u1ede ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t h\u00ecnh thang g\u00f3c c\u1ea1nh s\u1eafc s\u1ea3o v\u00e0 c\u1ee9ng c\u00e1p h\u01a1n v\u1edbi 4 thanh ngang m\u1ea1 chrome \u0111\u1eb7t song song. C\u1ee5m \u0111\u00e8n pha \u0111\u1eb7t c\u1ea1nh d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED ban ng\u00e0y h\u00ecnh ch\u1eef L \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng t\u1eeb hai g\u00f3c tr\u00ean.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3850\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-9.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-9.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-2-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-2-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-2-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-2-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-2-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-2-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-2-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-2.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>\u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd l\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u00e8n chi\u1ebfu s\u00e1ng ch\u00ednh c\u00f4ng ngh\u1ec7 full LED v\u1edbi 5 tinh c\u1ea7u th\u1ee7y tinh ch\u1ee9a h\u00e0ng ch\u1ee5c b\u00f3ng \u0111\u00e8n nh\u1ecf \u1edf m\u1ed7i c\u1ee5m, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u00ednh th\u1ea9m m\u1ef9 cao \u0111\u1ed3ng th\u1eddi cung c\u1ea5p l\u01b0\u1ee3ng \u00e1nh s\u00e1ng t\u1ed1t khi v\u1eadn h\u00e0nh trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u00e1nh s\u00e1ng y\u1ebfu. B\u00ean d\u01b0\u1edbi, \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 \u0111\u01b0\u1ee3c thu nh\u1ecf, c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c bao quanh b\u1edfi d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED h\u00ecnh ch\u1eef L. Lazang Tucson 2019 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi theo phong c\u00e1ch hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n v\u1edbi 3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc: 17, 18 v\u00e0 19 inch (b\u1ea3n Turbo).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3851\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-10.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-10.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-3-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-3-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-3-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-3-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-3-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-3-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-3-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-3.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>\u1ede ph\u00eda sau, \u0111\u00e8n h\u1eadu c\u00f4ng ngh\u1ec7 LED \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf theo phong c\u00e1ch \u0111\u01a1n gi\u1ea3n nh\u01b0ng kh\u00f4ng k\u00e9m ph\u1ea7n tinh t\u1ebf, c\u1eb7p \u0111\u00e8n ph\u1ea3n quang \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea9y l\u00ean cao h\u01a1n, \u0111\u1eb7t \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng qua bi\u1ec3n s\u1ed1. C\u00e1nh chia gi\u00f3 nh\u1ecf ph\u00eda sau gi\u00fap Tucson 2019 tr\u00f4ng cu\u1ed1n h\u00fat v\u00e0 th\u1ec3 thao. Phi\u00ean b\u1ea3n Tucson Turbo \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u1ed1ng x\u1ea3 k\u00e9p.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3852\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-11.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-11.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-4-168x101.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-4-768x462.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-4-888x535.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-4-24x14.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-4-36x22.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-4-48x29.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-4-600x361.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-4.jpg 960w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"402\" \/><\/p>\n<p>Hyundai Tucson 2019 Facelift s\u1edf h\u1eefu m\u1ed9t kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi sang tr\u1ecdng v\u00e0 tinh t\u1ebf h\u01a1n v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n m\u1ea1nh m\u1ebd c\u00f9ng v\u1eadt li\u1ec7u cao c\u1ea5p. Nguy\u00ean l\u00fd thi\u1ebft k\u1ebf HMI (Human Machine Interface) \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng v\u00e0 n\u00e2ng l\u00ean m\u1ed9t t\u1ea7m cao m\u1edbi gi\u00fap Tucson s\u1edf h\u1eefu kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p, ti\u1ec7n nghi nh\u01b0ng v\u1eabn d\u1ec5 s\u1eed d\u1ee5ng nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3840\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-12.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-12.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-5-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-5-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-5-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-5-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-5-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-5-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-5-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-5.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>\u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n trong n\u1ed9i th\u1ea5t l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng trung t\u00e2m 8 inch \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi d\u1ea1ng Fly-Monitor. V\u1edbi Fly monitor, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u1ec3 quan s\u00e1t tr\u1ef1c quan h\u01a1n, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi gi\u00fap b\u1ed1 tr\u00ed c\u00e1c chi ti\u1ebft, n\u00fat b\u1ea5m n\u1ed9i th\u1ea5t \u0111\u1eb9p m\u1eaft. X\u00e9t t\u1ed5ng th\u1ec3, n\u1ed9i th\u1ea5t m\u1edbi c\u1ee7a Tucson 2019 \u0111\u00e3 t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t c\u1ea3m gi\u00e1c sang tr\u1ecdng v\u00e0 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p. M\u00e0n h\u00ecnh h\u1ed7 tr\u1ee3 Apple Carplay, b\u1ea3n \u0111\u1ed3 \u0111\u1ecbnh v\u1ecb d\u1eabn \u0111\u01b0\u1eddng v\u1ec7 tinh d\u00e0nh ri\u00eang cho th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam\u00a0 v\u1edbi nhi\u1ec1u th\u00f4ng tin h\u1eefu \u00edch c\u00f9ng c\u00e1c k\u1ebft n\u1ed1i gi\u1ea3i tr\u00ed quen thu\u1ed9c nh\u01b0 Bluetooth\/Radio FM\/AM\/AUX\/USB h\u1ed7 tr\u1ee3 file \u0111a \u0111\u1ecbnh d\u1ea1ng. B\u1ed9 x\u1eed l\u00ed Arkamys Premium Sound v\u1edbi DAC SAF775X gi\u1ea3i m\u00e3 k\u0129 thu\u1eadt s\u1ed1 chu\u1ea9n 24bit\/192khz \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111em \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m \u00e2m thanh cao c\u1ea5p v\u1edbi 6 loa.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3839\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-13.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-13.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-6-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-6-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-6-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-6-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-6-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-6-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-6-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-6.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>B\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi th\u1eeba h\u01b0\u1edfng t\u1eeb b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m nh\u01b0 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 2 v\u00f9ng \u0111\u1ed9c l\u1eadp, c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh Panorama, c\u1ed1p \u0111i\u1ec7n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, \u0111\u00e8n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng,\u2026Tucson \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb th\u00eam s\u1ea1c \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i kh\u00f4ng d\u00e2y chu\u1ea9n Qi, g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu ch\u1ed1ng ch\u00f3i t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng ECM.<\/p>\n<p>Tucson 2019 Facelift ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1eed d\u1ee5ng 3 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1, \u0111\u00e1p \u1ee9ng t\u1ed1i \u0111a nhu c\u1ea7u c\u1ee7a nhi\u1ec1u nh\u00f3m \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3838\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-14.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-14.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-7-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-7-768x512.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-7-888x592.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-7-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-7-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-7-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-7-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-7.jpg 960w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"445\" \/><\/p>\n<p>\u0110\u1ea7u ti\u00ean l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Turbo phun x\u0103ng tr\u1ef1c ti\u1ebfp 1.6L T-GDi cho c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 177 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 5.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat c\u00f9ng Momen xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 265Nm t\u1ea1i 1.500 ~ 4.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat. Phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 n\u00e0y \u0111i k\u00e8m h\u1ed9p s\u1ed1 ly h\u1ee3p k\u00e9p 7 c\u1ea5p DCT.<\/p>\n<p>Ti\u1ebfp theo l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Diesel R 2.0L \u00e1p d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 van bi\u1ebfn thi\u00ean \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n t\u1eed eVGT k\u1ebft h\u1ee3p phun nhi\u00ean li\u1ec7u tr\u1ef1c ti\u1ebfp CRDi cho c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a 185 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat c\u00f9ng Momen xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 400Nm t\u1ea1i 1.750 ~ 2.750 v\u00f2ng\/ph\u00fat. Phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y \u0111i k\u00e8m h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 8 c\u1ea5p.<\/p>\n<p>L\u1ef1a ch\u1ecdn th\u1ee9 3 l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng Nu 2.0L MPI, cho c\u00f4ng su\u1ea5t 155 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.200 v\u00f2ng\/ph\u00fat, c\u00f9ng momen xo\u1eafn 192 Nm t\u1ea1i 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat. Kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 n\u00e0y \u0111i k\u00e8m h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 6 c\u1ea5p.<\/p>\n<p>T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng Drive Mode v\u1edbi 3 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 Eco \u2013 Normal \u2013 Sport mang \u0111\u1ebfn nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m kh\u00e1c nhau cho m\u1ed7i kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p><strong>C\u00e1c trang b\u1ecb an to\u00e0n tr\u00ean xe bao g\u1ed3m:<\/strong><\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BA<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ph\u00e2n b\u1ed5 l\u1ef1c phanh EBD<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o TCS<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng \u1ed5n \u0111\u1ecbnh ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t th\u00e2n xe VSM<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESC<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c HAC<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 xu\u1ed1ng d\u1ed1c DBC<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe PAS<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng tr\u1ed9m Immobilizer<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 H\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n 6 t\u00fai kh\u00ed<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Khung th\u00e9p c\u01b0\u1eddng l\u1ef1c AHSS<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3837\" src=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-15.jpg\" sizes=\"(max-width: 668px) 100vw, 668px\" srcset=\"http:\/\/hyundai.w2steam.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/hyundai-elantra-va-tucson-2019-chinh-thuc-ra-mat-tai-viet-nam-151-15.jpg 668w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-8-168x112.jpg 168w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-8-768x513.jpg 768w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-8-888x593.jpg 888w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-8-24x16.jpg 24w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-8-36x24.jpg 36w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-8-48x32.jpg 48w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-8-600x400.jpg 600w, https:\/\/hyundailevanluong.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Hyundai-Tucson-2019-ra-mat-8.jpg 959w\" alt=\"\" width=\"668\" height=\"446\" \/><\/p>\n<p>T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Tucson 2019 Facelift \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng ph\u00e2n ph\u1ed1i tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c v\u1edbi 4 phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f9ng 6 l\u1ef1a ch\u1ecdn m\u00e0u s\u1eafc: \u0110en, Tr\u1eafng, \u0110\u1ecf, B\u1ea1c, C\u00e1t v\u00e0 V\u00e0ng be c\u00f9ng ch\u1ebf \u0111\u1ed9 b\u1ea3o h\u00e0nh 3 n\u0103m ho\u1eb7c 100.000km t\u00f9y \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><strong>* Gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb<\/strong><strong>\u00a0c\u1ee7a c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n Tucson 2019<\/strong><strong>\u00a0(\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf VAT):<\/strong><\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tucson 2.0L X\u0103ng Ti\u00eau chu\u1ea9n:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 799.000.000 VN\u0110<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tucson 2.0L X\u0103ng \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t:\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 878.000.000 VN\u0110<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tucson 2.0L D\u1ea7u \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 940.000.000 VN\u0110<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tucson 1.6L T-GDi \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 932.000.000 VN\u0110<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>H\u00e0 N\u1ed9i, ng\u00e0y 16\/05\/2019\u00a0\u2013 Hyundai Elantra v\u00e0 Tucson 2019\u00a0\u0111\u00e3\u00a0ch\u00ednh th\u1ee9c\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c\u00a0ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi nhi\u1ec1u\u00a0n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u1ed9t ph\u00e1\u00a0t\u1eeb thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ebfn ti\u1ec7n nghi.\u00a0Elantra\u00a02019 c\u00f3\u00a0gi\u00e1 b\u00e1n\u00a0l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb\u00a0t\u1eeb\u00a0580tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng,\u00a0Tucson\u00a0t\u1eeb\u00a0799\u00a0tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng\u00a0(\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf VAT). Elantra v\u00e0 Tucson l\u00e0 hai m\u1eabu xe th\u00e0nh c\u00f4ng b\u1eadc nh\u1ea5t c\u1ee7a Hyundai tr\u00ean to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi v\u1edbi doanh s\u1ed1&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":159,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[17],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=151"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":168,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/151\/revisions\/168"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/159"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=151"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=151"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundai.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=151"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}